[welcome lance 😍] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 51

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Thank You JC & Larry

Welcome New Dirk

Lou will

推得好快

LFR:湖人可能退出小卡交易

He’s now saying that Kawhi may be willing to sit out NEXT season rather than play for the Spurs, and that the Lakers will walk away from trade talks tomorrow morning if they can’t complete a deal by then.

lm

支持

好想知d人話簽左lbj 要更急trade kawhi 係點諗

心+deng+picks x2 for可愛

Ball kcp 可愛 LBJ Randle
Evans Lance BI Kuzma Mcgee

之前好似係掉返轉 因為要trade到可愛
lbj同pg先過黎組3巨嘛
magic而家掉返轉黎玩

簽到Evans 咁就唔洗trade可愛了

但係佢好似想要長約

McGee呢

4年25m
多過就不了

比班刺狗自我安慰下啦 好慘架啦
琴日先周街講買kawhi送foj 仲話打撚硬湖人劫
唔夠一日就收撚左皮

其實4年35m都可以接受

真，尋日見到76都開始有動作，
估唔到foj竟然咁快決定嚟

唔追可愛嘅話
仲有Cousins Capela
勇士走咗Mcgee 禁區防守一定差一個Level
如果湖人簽到其中一個 冇意外就呢幾年都Final

吹大左

如果撚到刺Hart+Deng+picks換到可愛就爽

Lbj 總算當湖迷出番口氣

都幾感動

事實真係 LeBron嘅影響力唔講得少 簽到頂級內線配合lonzo同lebron嘅組織 真係無可限量

今年仲要靚陣 下年可愛鳥權續頂薪 仲有多20M cap補強
湖人總冠軍

有啲過份 Magic即上神枱

Btw係咪話聽朝會知仲追唔追kawhi

用 D E N G +選秀權換恩比德 L A

Lonzo 同LBJ做到magic 同渣巴咁既關係就爽

前提唔好惹愛滋

Deng=ben simmons+embiid

76唔會trade

睇吓愛滋佬會唔會夜晚去搞佢地

得10M cap 中產同底薪
唔知點簽evans+randle+仲要多隻底

無人要粒釘

手機點打全形

強烈要求馬刺唔好同我地trade
Dnp KL一年

點解 毛波ching可以講左全日kawhi 出哂news講 我湖唔放bi kuz 不如講下點樣清deng 洗唔洗補返隻底咁

Keep到Young core
又睇到LBJ同可愛無限換防打爆勇

space bar扮住先

果然真係無改標題

我好想要可愛

原本想改 可惜搶唔到

老實講要搞bi kuz既不了 kawhi傷完唔知咩表現 放棄young core要佢?

太惹火

deng難d出 好多隊都無乜cap 可能真係要等下年
中產簽lopez

其實d 占撚諗法都幾自私 Lakers原陣加james 都已經屌打騎士上年個陣喇 留返幾隻young core接james班又有錯咩

占撚要所有新仔 換即戰力

其實可愛同馬刺關係做咩搞成咁

我地新仔邊忽差 Bjai kuzma hart 個個有三分 Bjai牛有單打 又有防守 三個16 ppg up叫無即戰力？ 你叫騎士數三個穏定過牛b 馬既先講

啲Rookie先重要 全部都好有潛力
Ball改善下啲shooting Ingram練返大隻啲 Randle同Kuzma 操返啲防守 根本可以令湖人王朝延續多幾年

追左一日post 好撚燥

騎士clarkson nance都唔差

班傻閪刺狗琴日先話完要打劫我湖
宜家打劫唔成 就轉頭話返我湖鍾意打劫

冇乜野,宜家都幾肯定MJ唔會放走班細佬

死刺狗係咁 鍾意扮清泉

Julius Randle reportedly has not received offer from Lakers yet, but hopeful after LeBron James signing.

牛冇人理

我迷開刺（12-14）

愛滋佬嬲撚左個經理人

kawhi同教練團不和 spurs自己都on9 成季傷多過打既星想換咁多野? 要塞拎ki 要我湖拎bi kuz hart

我嗰陣已經係資深占迷

咁公道講句
又唔一定係占迷先會想 trade for Leonard 嘅
如果真係可以唔使出到兩位 young core 就換到 Leonard
咁樣交易可以接受啊

成撚日強調自己隊波同球迷都好撚低調 笑鳩死

事實係上年睇到希望 上年close game 輸既波超過十埸 今年james黎已經大大改善喇

雖然係虎撲大陸Link
但係都解釋咗關係變差原因

牙牛走都唔想 但佢唔會夾到占

Nance還可以 Clarkson 真係不了

可愛傷左 抖左一排隊醫確認可以復出 佢再打左幾場 發現唔對路 自己去左NYC搵專業意見 發現原來比想像中嚴重 覺得馬刺隊醫誤診佢 係呢段時間波波同parker既言論講到可愛好似扮病咁 其他人好似無聯絡佢 佢覺得教練隊友同球會唔比support佢 覺得佢扮病 咪爆到而家咁大獲

而家trade kawhi黎係反智作為 下年再簽 又保埋young core咪仲好

呢個係冇可能 本身都講可以俾kuz 仲想要bi spurs心態想搵水魚食左個傷到唔知點既星 咁樣kawhi生涯好快玩完 trade唔走 佢個心唔係spurs 想操返都未必打得好

講左好撚多次下年裸簽會無左個鳥權 未計清完deng同到期合約果d仲會多出20M cap
所以最好今年代價唔大情況下可以簽到

係上年jazz 同pelican 入到第二輪 我覺得而家個陣補隻正選c (Randle/blo/boogie) 入第二輪唔係問題

其實可愛個傷抖1年都好返曬架啦 加上後生 馬刺而家想5年supermax留可愛 可愛都唔制
肯定打得返8成

以人工角度睇，今日簽果三張約都唔算差
不過 Lance team fit 真係好 questionable
同埋唔應該咁早用 room MLE 簽佢
希望底薪簽到 Swaggy

Capela係最好選擇 頂級藍領 火箭有可能因為工資帽比唔到大約佢 走去其他城市搵金

同情況我寧願搏cousin

黑起上黎第八入就無第二輪啦

除非對okc 就有保底

講真其實ball ig kuz之中要出一個嘅話出kuz真係對湖損害最低，但問題係kuz後台真係好撚硬
點trade都郁唔到佢
咁成單trade已經唔洗講嘢

如果馬刺肯，你接唔接受先？

有睇波就知有時睇馬打波會好撚燥

講真 final防kd定防隻底?
緊係要隻外線防守大閘 底求其搵隻跳得既干擾下仲好
好似勇士kd+mcgee咁守lbj

唔會bi kuz 都有潛力 唔想放 咁樣追法 不如唔要

唔知Kuzma 係咪屌得珍尼EE好爽

多嘴累事囉 連自己球員都唔撚信 仲要教練球員都公開串鳩人
班球迷又剩係單方面屌鳩kawhi唔撚認隊波都有責任
我刺處事作風真係夠哂低調

Lbj Bi Kcp Lonzo 防守已經好過騎幾班喇

內線俾人姦咪係死

坦白講
如果有得用 Kuzma 單換 Leonard 都拒絕
咁同之前 dlo 有咩分別

安份守己既kcp 應該係top 15既3D player

依家似乎想用 Randle 打 small ball 5
遇到高大中鋒就搵 McGee or even Noel 頂

如果bi同可愛互換情況下 多20M cap補強 點解唔換?
可愛續約最少留多4年 你要未來就算lbj退優都仲有可愛 ball kuzma 新秀

諗起牛加占達陣就扯左

咁kuz對湖傷害最低 但我自己對kuz有期望 有時呢個後生仔仲sharp過ball

你有lbj 可愛協防 隻底正正常常已經真心唔洗驚

就係而家冇得1個young core 換呀嘛大佬

人地唔肯仲young咩core

ZT 湖人只能提供埃文斯底薪

bi/kuz+選秀權應該已經換左
而家湖唔肯出任何一個
似心+deng+選秀權

會不會大撚頭左少少

要出埋bi

不了
bi+deng+選秀都還可以

雷比到中產 on9 要交幾多稅

刺果邊話我地D出價愈出愈衰
所以唔駛諗了

咪一路講緊spurs唔講 仲講咩kawhi

返返黎randle 可愛聽日等消息啦

蘭德爾或尋求大合同

條hihi要錢

而家情況下 補Randle 開波 下年用pick 清deng 再簽kawhi咪gg

咁刺一年咪浪費千幾萬喺個唔想幫自己隊打波嘅球員到囉

10m唔夠續

所以刺個bargaining power會隨時間愈來愈低,根本唔駛心急送晒D野出去

如果我係愛G佬我唔會為咗可愛trade走啲rookie
寧願貴少少買Capela返嚟仲好 又後生又跑得跳得協防仲要頂級

我唔信去到下年trade deadline 之前馬刺唔trade

Capela無人敢報價住 驚箭meet個offer

我同意馬刺 leverage 會越黎越低
但係至少至少都會係 trade deadline 前送走佢當半年 rental
參考返上年 PG13，如果價錢合理又真係無理由 say no
Kuzma 單換都唔肯就太過份

我話randle 好似想要15m合同

而家淨返10M

唔想kuzma走

隨時拎黎簽Noel都唔睬牛

牛都有鳥權

支持壓價
如果真係 15M 內簽到，佢又保持到今季表現
到下季聯盟其他球隊有返 cap space，佢張約 trade value 唔會低

討論dlo for butler個期又係呢種氣氛，講真有機會用一個young core換proven star點會唔去馬，一定係值既
更加唔好講最後dlo變左乜 話時話個陣既首席迷羅咩軒達巨已經柒到潛左落地核無上水好耐

其實kuz ceiling睇落唔似可以去到superstar level trade kuz換到kawhi我覺得ok.
但要搞bi就不了 , bi真係有superstar potential

dlo for 兩年約 Butler + 食 Deng 三年約

就算再簽人都只會開一年約
magic已經ff緊下年fa
新簽既人全部都係一年約就知咩事啦

Ig/kuz/hart是但一隻換到可愛 都即allin

就算bi都係1換1姐 可愛係聯盟top5 死亡纏繞防守大閘 fmvp 你話佢傷 但始終後生 又抖左成季 最少都有返7成 我夠可以話bi黎緊可能不進則退 做唔到superstar 咁又點？

仲有馬刺而家都仲肯開5年supermax比可愛 你就知可愛個價值係邊 係佢開曬口話非湖人唔續約 先嚇到其他隊廢事曬asset去換佢

係架 , 簡單d講就係未來係點冇人知
不過一個就constantly improving, 個前景係光明既 . 一個就啱啱大傷完 , 之後狀態係一個doubt咁解 .

都要睇球隊需要啲乜
我認同ig 天花板高過kuzma 但ig會係point forward個類 控場組織 突破分波佢ok 但得分唔係佢強項
相反kuz第一年之後睇得出佢係行純得分手個條路 得分能力係而家呢隊湖最需要
bi可能真係可以上到superstar 但一定唔係呢隊湖入面做到
死攬住一堆有潛質冇用 隊波岩打啲球員先打得出
用bi做膽加多件換頂級two way 衝啦

唔知未來有冇機留得晒ball同ig呢

Free agent Nerlens Noel has agreed to a deal with the Oklahoma City Thunder, league sources tell Yahoo.

仲有錢咩

Sources: Rajon Rondo is signing a one-year, $9M deal with Lakers.

簽左rr9 , 放棄左randle

9m 做後備... 唔好亂簽人啦
雖然rondo 唔錯

屌 真係世界和平

放棄牛去簽佢
我睇唔透
有無 Lakers fan 分析一下
呢隊波好似完全放棄內線

仲有都無內綫... 想點啊magic

要牛仲好啦

不甘心 明明不開心

屌，愛滋佬係咪玩大左啊

我唔信簽到咁樣會冇trade

Rondo係好 但9m? 同ball功能差唔多咋喎
即係evans黎唔到啦 咪撚又去雷霆呀

雖然我嘅夢想成真，rr 9黎
但後備backcourt rr9+ lance 會唔會太冇得分能力。。。

弱化版牙波

咁嘅情況，我見到hart會冇得留低
但我睇唔到個中鋒位點搞。。。

我同意
呢一刻去睇，咁樣簽 Rondo & Lance 好差
但係有埋交易就唔同講法

kcp 簽完有冇得trade
定要等？

冇記錯fa簽既人最早12月中先可以trade

十二月中先有得交易

就咁睇，最合理係交易 Lonzo
但係 Shelbrune 同 Windhorst 都話 Lebron 想同 Lonzo 打波

點解會trade ball 可唔可以講多啲

唔通。。。ball + deng <-> boogie sign and trade?
ig + hart + picks <-> kawhi?
9up only
如果唔係睇唔到點解會咁搞

Rondo呢9m應該包埋招cousins過黎?
Cousins當曬rondo大佬咁

會唔會係決定清釘>換kawahi 之後簽埋dc 因為無理由咁樣放棄內線,pf/c無隻見得人 btw 之前想rr9同lbj打波真係出現了

屌啊 千其唔好啊
成隊換晒咁濟

ball 邊只係值清釘

Glo玩到咁大？

cousins wor ching
如果唔係我睇唔透點解要rondo lance兩個都簽

唔清 Deng 招唔到
如果係 package deal 真係可能搵 Ball 搭 Deng S&T 表弟
真嘅話好勇

講真呀，其實ball + deng 對pelicans 黎講，算係幾好嘅package
走咗rondo要個pg
deng可以補到佢地最廢嘅sf位

利申:唔知d caphold 運作

如果係交易 Lonzo
希望係 trade for Leonard 而唔係 Cousins
Lonzo + Kuzma for Leonard 都算合理

唔係掛 玩到禁大

我自己 follow 開 Pelicans
如果 Lakers 出到 Ball 嘅話應該9衝
隊波本身又缺 SF

thank you randle
welcome boogie

姐係有好多後續睇了

其實都正路，想拎冠軍無咩可能續佢

做到我9up 嗰兩個後續，再加evans
我俾愛滋佬無套後入又點話

點會sign and trade

Nop未好著數

再講愛滋佬都唔係睇今年
可能求棋簽d人開左波先

又lance又rondo
有啲擔心禾少

會唔會太求其。。。

唔會呢頭lbj話想同ball打波轉頭就trade走佢掛...

屌，洗驚咩
foj rr9兩個自帶playbook🤷🏻‍♂️

或者本身有預Noel 點知條友去okc

RR9應該打backup PG

求其得誇張 wor
要求其唔洗9M 簽 Rondo 啦
Backup PG 市價都係3-4M
為咗佢仲要放走牛
係求其簽正路都補內線或 shooter

後備係0 得分能力 (如果kuz拉上正選)
唔好話後備，正選都冇乜自己得分能力。。。
又打23號戰術咩

因為太多球員需要控球權
不過睇返外圍因素又唔似
除左 Lebron 想同佢打波之外
本身湖想簽 veteran backup PG 就係想 mentor Lonzo
同埋依家個 message 係 Lonzo Rondo 互爭 PG 正選位

lance都似pg多過sg啦

會唔會為左lance 同rr9
放棄ball 去sign and trade DC

唔合理囉

不如sign Dwight

LBJ出夠48分鐘
2個陣容都1攻4守咪解決到

一起身就咁爆係咩玩法
咁多pg係咩事

嘩咩事，rr9都簽埋返嚟

好亂 諗唔明

邏輯扭一扭
係為咗要表弟，要搞呢堆野

個個都衝哂過黎R冠

如果真係覺得 Ball 係基石嘅
唔應該會有互爭正選位呢個 message
簽 Rondo 時應該清楚表明 who is the starter

Rondo is coming to training camp with plans to compete for a starting job, source told @YahooSportsNBA.

🤔

9M咁就無哂cap

好似同rondo 講話best man starts

所以我至覺得 Ball 危危地
你有心養佢
覺得佢係 future
唔會唔 guarantee 佢嘅 minutes
正路你要 develop 佢都知會有 growing pain

就算ball 冇得start 我都唔覺得會少過25mins per game

FOJ擺明想打offball

Blo 肯唔肯降薪續？

而家個勢係想trade ball ball+deng sign & trade DC
Match cap又可以清爛約 Peli得到一個新星pg搭AD

我覺得佢會想搵長約
但湖應該唔會俾

Thx bro

會唔會得馬可以留低

好可能呀
馬夠萬能插
又唔洗特別做戰術核心都發揮到
做stretch 4

Cousins

牙牛簽左pel

牛去 Pelicans

其實上年magic已經想簽rondo
不過佢唔黎

Free agent Julius Randle has agreed to a two-year, $18M deal with New Orleans, league sources tell ESPN. Player option second year.

咁平

咁即係肯撚定boogie 走

Anthony Davis' tenacious recruiting helped close the deal on Randle, league source tells ESPN.

應該真係 S&T

但trade for kawhi都要留space?

我都覺得似係 S&T
但係唔同意你話 Pelicans hold leverage

kawhi lbj cousins

900M一年lakers都唔續

續黎做乜

牛要求走

900M

咁講真
同樣係 9M，續 Randle 肯定好過簽 Rondo

除非佢清得走 Deng 份約
Stretch 佢份約表弟都要減唔少
而且對未來 cap space 都幾傷

真係表弟

佢續湖就唔係呢個價啦

Rr9做lonzo mentor渣?

真還真
但牛/經理人都好仆街
本身已經話走
見占黎咗就話想續
當我湖係雞呀

剩低5m簽到表弟?
blo機會大d

replacement

無話過想續
9m 1年 話左無大約比條傻仔啦

而家仲可唔可以trade cousins?

之前好多人都話佢值2xm

S&T

簽一堆人番黎有無諗過夾唔夾 點用嫁

有錯請指正
Randle 份約 = Pelicans 無得 S&T Cousins

唔係有消息係話想同番湖人傾下咩

牛直接簽左pelicans 仲乜野sign and trade

牛搭咩人先夠trade

講緊 S&T Cousins 去湖人

依家個底真空左,Magic諗緊咩

wanger my boy 打天下

PG經理人真係戇鳩鳩

應該係
Taxpayer MLE 得 5.4 M

阿牛果張係全額中產
如果S&T 表弟 就用唔到全額中產
即係表弟唔可以S&T

咁真係好奇怪。。。點處理堆backcourt 同冇quality 嘅底。。

唔簽老表 真係諗唔明做乜簽rondo
咁既價簽evans仲好

即係而家無cousins? 仲要無埋randle

Btw 係咪pick 左個唔錯既射手可以做禮炮隊？

簽返brolo當你贏

可以咁講
仲要簽rondo 真係唔明, 9m 又浪費左

成隊得1.5個可以自己得分嘅球員係想點🤦🏻‍♂️

sorry，我忘記咗bi

而家無底 又無人識射波

邊1.5個？
Lbj 同ig?

佢想講Kuzma

個底 點搞

Kuzma 走空位等餵多喎唔係咩

收到風bosh 老底join

所以係0.5個，間中上身可以自己去

IT renounced

Rondo用黎打playoff

佢舊blood clot點架
會死人架wor

Rondo is a laker.
Randle to pelicans

都係要睇醫生點講嫁啦

睇唔明
牙牛
平簽都唔續湖

開始懷疑 Rondo 簽 9M 呢個數目係同 Leonard trade 有關

Cousins 過硬湖了

why

10years ago Luke Walton was playing against Rondo and LeBron. Now he’s coaching them.

太子爺會唔會爆炸 一隊波三個教練

唔怕有lavar ball鎮住

簽 9M = 湖人可以用 Ingram trade Leonard，直接 stretch Deng
唔需要搵三方/要馬刺食 Deng
Rondo 簽貴多 1M 已經做唔到咁

咁係咪基本上冇可能kawhi同boogie都黎到

Stretch deng即係咩意思？

買斷佢分開5年比錢？

trae young bust 到

5年 每年佔7.36m 都幾重皮
我寧願用野清 裸簽cousins 一年

唔係下年釘份約易清咩？

件事即係易明左

射波同ball差不多 吹大左

其實依定只係口頭協議，唔可以操作左s&t先簽?

方法有嘅，係唔值姐
例如：Ingram + 2020 1st + Zubac for Leonard
然後 Deng + Kuzma for S&T Cousins (第一年人工要 <21.5M)

yes
2x2+1

本身話清 Deng = 兩個首輪
依家想 S&T 我估至少都要出 Kuzma

如果要stretch
就算glo呢下trade到可愛都唔係一個good trade

簽wrongdo 係怕波仔左邊半月板問題姐嘛⋯⋯波好返佢一定打正選啦

波就跟學野都好
反正兩個都唔識射波

隊波無射手啊diu

吾皇，IG，馬

波當佢 三份一隻

新Kelly

唔是有新dirk?

其實有冇可能鳩到係sign一堆正選料番黎trade

快少少搞埋後續交易啦 e個陣無射手無底

屌我明！
新司機練習完原來好撚勁可以直上正選

一定係

Kcp

無

波波睬你都on9

依家個陣要幾多個波先夠

唔好傻唔可以即刻trade

sign一堆正選料返黎
trade young prospects

智慧籃球

係咪已經冇人理IT???
佢依家點？？？

走左啦 條垃圾

睇錯左trae young

去咗邊？？？

IT都垃圾

其實可以理解嘅。條粉腸上年都叫打出生涯最佳表現，但偏偏湖人喺續約方面對佢唔太著緊 睇住我湖左簽右簽，做球迷就當然過癮，randle 自然不是味兒

jjj應該會係超強化版ibaka

DMC TO WARRIORS

cousins去勇
打碌撚

Magic style

Adrian Wojnarowski
‏
Verified account

@wojespn
Following Following @wojespn
More
DeMarcus Cousins has agreed to a deal with Golden State, league source tells ESPN.

有無手足罷睇NBA

正式宣佈今季NBA係首次未開季就完經完咗

屌呀 直接宣佈下年湧冠軍算啦

直接比湧贏算啦

點解湧仲有cap簽表弟
無其他隊offer?

5.3m 笑撚咗

On9

痴撚線

on9...

唔怪得lbj黎lal了 横掂下年都無機會贏

Wtf
今季已完

新簽球員好似十二月中前不能trade

好多人講笑話湖冇c 簽rondo 做c
屌你老母 一起身就仲以為發緊夢

快手簽個大黑腸 打底啦 好嗎

唔撚係要猴掛

rondo 9m
表弟 5m

痴孖筋，有冇面架？5.3m

屌 仲要5.3m
係咩玩法。。。

on99

Cousins will sign a one-year, $5.3M deal with Warriors, league source tells ESPN.

5m笑左

咁樣既話今年博都冇得博

Cousins will sign a one-year, $5.3M deal with Warriors, league source tells ESPN.

大傷完都唔只5.3下話
對你好失望
表妹同PG一齊轉性啦

btw可唔可以訓到下季先叫醒我

呢家垃圾大塊活簽湖，我都覺得唔意外。

愛glo有冇出過offer比表弟

今年做三樣野練兵，等kawhi , 掃雷

好彩未all in

最緊要掃雷

表妹會唔會搞亂勇士個更衣室呢

我覺得有都冇用
擺明係去痴冠點會show你

都冇話咁離譜 拎5m

從來未有一刻覺得牙占會咁劣勢

就算出都係同勇一樣得5m
有得痴冠揀勇都正常

5.3m

Kawhi 再進一步跳價

Deng + pick + 比盡今年選個班 唔要就算

仲有咩C可以簽？

可愛個價應該跌到仆街了

屌你老母！！！！
本身預表弟入湖
依家全nba都唔撚駛睇啦

將rr9個9m比表弟唔得咩?

好撚on9
明明都想表弟打番起
而家咁樣黑心啲都想佢打唔番
佢咁樣真係仲樣衰過25
湧可以做有史以黎最討厭球隊

算啦
表弟起碼冇好似Pg咁

Deng+1個pick算了

So GM Bob Myers has replaced JaVale McGee with ... Boogie Cousins. The $5.3M represents the taxpayer mid-level exception. Cousins is hopeful to return to the court by December/January off his torn Achilles. There will be no rush with Warriors.

原來一月先出得唔怪得冇咩球隊爭

賣叛一字眉 仲要拎5m過湧

湧已經成為史上最強球隊
全隊all star

下，5.3m 我湖拎黎博下仲好

前季嗰隊已經係

依家補埋個c位

應該dc保險d揀左勇 有冠有錢

好彩湖冇要到得半年使用權既 C 返黎

擺明佢要冠唔要錢

都幾戇鳩 唔洗打了

我覺得佢呢個 move 仲衰 wor
真係為冠連尊嚴都唔要

但咁簽rondo就唔值了

5m 太離譜 講真開15m都實有人要

咁佢又唔係為錢，係想拎1隻ring，之後先出返去博大約
其他球隊嘅offer佢都唔會accept架啦

同kobe一樣傷 出番黎打得番all star level先算

真係一山還有一山高 下次會唔會有人做義工去湧打一年波

反正黎緊四年都唔會點睇波 由佢

簽rondo 做乜柒

Twitter 好撚好笑

一月先出得 鵝唔敢搏唔比大約
有得揀情況下去痴冠

唔駛 All Star 牛都9M一年
Favors 都18M

弱智

會唔會變到全城撐占收湧皮大聯盟

幾時有貼錢都要去勇士打波既

rondo 黎湖人做乜呀究竟
ball 係咪好危？

而家危唔危都冇野好睇喇

NBA大結局

今年已經係啦

Mentor
上年其實都想簽 wrong do

下年任何時間，場上都會有位 pass first 既 pg

今年目標ko癗，其他是撚但

睇完個頭就好撚痛🤦🏻‍♂️

沾話唔洗急係咪已經知呢單野會發生

表弟去埋勇直接拎冠啦on9

是但啦 當幫波仔上下堂

放棄一年 下年先谷
今季當吸下經算

我又唔係好嬲
反正今季都無預過爭冠軍
Cousins 去勇士令 Leonard trade value 跌
仲有機會令其他球星更加有興趣下年組隊挑戰勇士
對湖可能係好事黎

練下兵

期待牙波場均12 assists

Cousins去一年姐
咁今年咪無逼切性追可愛囉
繼續養下新仔
入po感受下嗰強度都係好事。
下年再衝啦

勁好J.

雖然無PG. 但係

IG (Lance)
Rondo
Cousins (mcgee)
Lebron
Kuzma

真係睇個波權點分配。
唔望第一年贏到GSW. 但絕對唔會輸0:4

會唔會全部tank等抽波仔

咁搞法今季可以專心養新仔

同路。
收到wind,馬刺開始急

無奈。。。

Cousins一月先出 出左都唔係必勝啦

咁快氣急敗壞

唔撚驚呀占屎一向都1打5
其他人唔好敗家都有價講

挑戰
個走勢似係大家一齊去勇齊齊痴多d

RONDO黎就好似老左既BALE去巴塞一樣.....

一月先出得個傷都好嚴重
都未知仲有幾成功力

boogie 5.3M

痴線.

覺得LBJ同rondo好難夾

正式宣佈2019年nba冠軍 勇士

岩岩訓醒

宜家咩玩法?

9M rondo?

5.3 m cousins

冇人識佢

想知湖offer 幾錢俾boogie

on9
之前反占都咁話
呢個33歲同其他33歲差好多個level

上左新聞了已經

佢補左勇士最弱果個位，咁仲打黎做咩

飛輪海都唔識 無睇過終極一班？

OFFER MAX 都無關係 , 立心痴冠

丁小雨

中學時代的台灣mk

Swaggy 回家啦

DENG + PICK , 比盡

無知仲要講出口

牛係咪走左?

Deng 一換一
Fast trade

講撚到一定要識啲on9明星

係難打左 但唔係冇得打 波得一粒
表妹又咁多discipline問題
你話隊波夾得埋就係

之前唔係有個地震論?

Congratulations to Clippers fans who became Lakers fans at 5:05 on July 1 and now Warriors fans at 5:33 on July 2.

LakersNation 真係好搶口

屌
台仔on99,識閪波咩

最癲既係收5百萬打，咁玩落去仲有咩意義

我屌佢老母！最撚憎朗度！
簽你老母！
死愛滋佬！
整走阿牛

Pel

AD好慘
訓醒冇咗rr冇埋契弟
淨係搵到個冇腦嘅牛番黎

唔岩打未WAIVE 囉, 5M JA

牛擺明自己想走

整走阿牛

00後

我唔想佢走！

AD係LA買左樓

問佢同個垃圾agent 啦

呢家咁玩法
AD 去塞係時間問題

唔通識就係80/90後啦喎

大把星係LA有樓喇

由McGee變左Cousins,屌

打下飛機先

幾勇
睇嚟都係老大死忠

之前湧嘅level係搵我老母教都拎冠
而家直頭係搵我隻狗教都搞掂

呢條mk識閪波咩

發惡無用 唔識飛輪海已經露哂底 夠笑幾年

收到風，你仲剪緊飛輪頭

炎亞倫好搶口

棒棒堂都唔識呀我 笑啦
唔識啲台狗mk就00後

聯盟消息人士告訴ESPN，全明星中鋒德馬庫斯考辛斯從韌帶撕裂受傷中恢復過來，已同意與兩屆衛冕冠軍金州勇士隊達成一項為期一年，價值530萬美元的交易。

對於勇士隊來說，已經擁有了令人震驚的全聯盟天才陣容，加入考辛斯讓他有更多時間在下賽季回歸之前從傷病中恢復過來。

在鵜鶘隊同意與自由球員中鋒朱利葉斯·蘭德爾達成協議後，27歲的考辛斯在周一成為新奧爾良的犧牲品。

勇士隊傳達了一個很好的招募說辭，考辛斯可以從傷病中恢復過來，展現自己的健康狀況並在明年再次加入自由球員市場。

勇士隊在自由球員市場中失去了中鋒賈維爾麥基。

金州使用中產特例與Cousins達成協議，Cousins於1月底接受了手術以修復韌帶撕裂傷。他一直在恢復健康，並希望在12月或1月復出上場比賽。

自由球員市場在考辛斯身上變得艱難，考辛斯很難找到一支願意以傷病之前的他的水平獲得的最高薪水給他長期合同的球隊。

Pelicans 放埋AD 係咪就可以重建

人地話撚左為退休生活同仔女過黎 加上而家都仲係聯盟第一人
你一世都唔值呢個價啦 死台狗

ching岩岩google 完？

湖人今年都係磨合下囉 練下班新仔
應該今個夏天既操作完啦

張學友假膠黎

00後應該唔識google

米能踢爆啦

係咪續左kcp?

會有可愛 信我

AD去埋LA算啦, 勇不仁, 佢不義

rondo myboy foj lance 會唔會打交

條娛樂台kpop狗好煩
唔開名喇自己檢討下

一年

你都踢爆左我係00後啦 唔爭左
Ching 應該有睇籃球火

張學友？

PG會唔會好撚後悔
而家爭冠=0
仲要俾（應該係）全個LA屌

杜蘭特今年繼續簽1+1，降薪530萬，為勇士剩下了3000多萬的奢侈稅和換來了考辛斯

25狗拎幾多隻ring都含金量都唔高得去邊 今年降薪比聯盟第一中鋒中產加盟

00後睇籃球火
90後睇鬥牛要不要

ad 仲有幾年約 如果黎到就有得玩 再唔係前事不計trade隻𤠣番黎補底

入湧攞ring含金量已經唔高啦

可以笑OKC了
比禁多錢打5星戰隊

廿年後都唔會有人記得 只會記得佢攞左好多個冠軍

Diu咩 2套都冇睇
反而有睇三分球神射手

成隊波幾多個大腦

佢做狗一世都係狗

詹姆斯與家人現身波西塔諾，同時隨身攜帶健身器材

虎撲7月3日訊 據TMZ體育今日報導稱，在與湖人達成加盟協議後，勒布朗-詹姆斯現在已經現身意大利波西塔諾，隨身還攜帶著訓練器材。

在周一（意大利時間）早上，詹姆斯和他的家人在波西塔諾登上了一艘遊艇，波西塔諾是意大利阿馬爾菲海岸邊的一個超級豪華城市，魔術師約翰遜經常會攜家人在這裡度假。

據魔術師的妻子Cookie Johnson透露，魔術師一家也正計劃租下70萬美元/週的遊艇前往相同的地點進行度假。

吾皇真係好勤力

掃雷

猴你老母呀「湖迷」

PG仲要有unfinished business

猴自由身 點trade

睇mvp情人

Sor...

台野比狗睇

我睇開韓劇

我睇烈火如歌

入紙迷湖 打能到五星戰隊扑街！！！

5M去湧唔去湖塞
又係厚面皮

睇TVB啦, 支持本土

我地+2gc

...

呢到迷dlo好d

唔去都唔夠打喇
隊閪波上年d戰術

你本身迷羅，唔使入紙

仲要無埋MELO

只會更差

ad 20-21 player option
出年trade佢過黎啦 再裸簽可愛

話時話 網隊湖人舊將三巨頭分分鐘打贏塞再屌爆勇士

贏okc
夠了

It also should be noted; Cousins didn't have a market for more than the mid-level after the moves that took place today.

洗底姐 , 唔通有人會出黎講OFFER 過10M咩

緊係今年trade到可愛 下年再trade ad 再補強

個記者都算幾有權威

今年trade可愛完 都無assets啦 唔通用foj trade咩

Ad 有人長期等緊

trade左可愛揾咩換ad

Rr9 + deng

可能ff緊用deng

喂屌 個底點先而家
簽brolo未？冇底到時簽返猴又屌西啦

我都想問

今年可愛個鳥權幾緊要 下年有多20m簽fa

McGee 正選

當下年清到deng
ball KCP 可愛 lbj C
RR Hart BI/Kuzma Mcgee

有成38m簽fa

走撚曬

又諗返cp3個 deal
真係好sad

basketball reason 勇啦

箭rip 2年就變垃圾合同

右邊冇樣件肥仔乜水嚟？

好彩未allin可愛

走左喇咩

Basketball reason

睇開山p 套零秒出手

bass?

北川

預佢走架啦？

考辛斯加盟勇士後，杜蘭特twitter被美國網友攻擊

邊隊要呀

話時話black去左邊

底薪一定隊要既

點解Kd又中槍

hibbert?

箭

癡撚線 magic玩鳩lbj?
簽曬啲仇人入黎同佢同隊
退休前黎個大和解？

科比：詹姆斯想為洛杉磯這座城市帶去一個總冠軍

虎撲7月3日訊 湖人名宿科比-布萊恩特在今天接受了570 AM in Los Angeles電台採訪，談到了勒布朗-詹姆斯加盟湖人一事。

“當湖人兌現他們最高的潛力時，NBA更好看，對於洛杉磯這座城市來說，擁有那樣的球星力量是非常重要的。”科比說道。

“看看，傑里（韋斯特）曾在這裡，埃爾金-貝勒曾在這裡，威爾特-張伯倫曾在這裡，魔術師約翰遜曾在這裡，沙奎爾（奧尼爾）和我自己都曾在這裡。現在，讓我們延續下去，對嗎？你有了勒布朗在這裡，現在輪到他了。希望他可以，他能做到，他可以恢復這支球隊的榮光，所以，我非常興奮，我流淌著紫金血液。”科比說道。

“我們團結一致，努力為我們的球隊帶去成功，所以，我認為勒布朗明白那樣的壓力，他也明白外界的期待程度。”科比說道。

“他想要為洛杉磯這座城市帶去一個總冠軍，我們會在這裡幫助他做到這一點。”科比說道。

科比和詹姆斯曾在2008年和2012年奧運會幫助美國隊奪得金牌。

“我們已經認識了很長一段時間，我們之間總是存在著一些兄弟情，這要追溯到我們第一次在奧運會上聯手，對他來說，能夠成為湖人大家庭的一份子，這很重要。一旦你披上紫金球衣，你就成為了這個文化的一部分，你成為了歷史的一部分。”科比說道。

老大

轉ESPN/LFR：考辛斯從未考慮過湖人；湖人將會繼續追求倫納德

1：考辛斯之前的選擇一直是勇士和綠軍二選一，湖人也無意考辛斯，相關新聞不知道是湖人團隊還是考辛斯團隊放出的煙霧彈。

2：倫納德交易仍在繼續，不會受到影響

而家個陣 點開波 無底無射手

震驚聯盟！眾球員在推特上為考辛斯將加盟勇士感到驚訝

騎士球員拉里-南斯發表了一段省略號“……”

步行者球員邁爾斯-特納寫道：“兄弟，你認真的？”

騎士球員喬丹-克拉克森寫道：“WTF，哈哈，我愛NBA。”

魔術球員埃文-富尼耶寫道：“真的嗎？？？？？（笑哭表情）”

尼克斯球員伊曼紐爾-穆迪埃寫道：“到底發生了什麼事？”

凱爾特人球員馬庫斯-莫里斯寫道：“各位淡定一點。”

勇士球員安德烈-伊格達拉寫道：“大兄弟！！！！”

爵士球員傑-克勞德寫道：“我們到底在幹些什麼。（思考表情）（笑哭表情）”

老鷹球員肯特-貝茲莫爾寫道：“鮑勃-邁爾斯（勇士總經理），老兄……”隨後他補充道：“NBA是全世界最棒的體育聯盟！！！”

勇士球員尼克-楊寫道：“WOW（眼睛表情）”

籃網球員斯潘塞-丁威迪寫道：“我得對你們說實話，這筆簽約真是嚇到我了……”

快船球員路易斯-威廉姆斯寫道：“現在可以改變季后賽對陣規則了。”

快船球員帕特里克-貝弗利寫道：“大哥，別這樣……”

屌改制啦 東西岸幾時廢

湧
下季好睇,好多話題

簽返blo + 力羊開波算啦

okc 老闆點算 交1.5億稅

買少幾支雪茄比
Pg同西書食囉

我雷又贏

有冇計trade kanter番黎

走左隊波會好左喎
Melo咁撚廢

Cousins 見 PG 成個女人咁
我幫湖人替天行道

AreYouKiddingMe?

屌你AD快d為左啖氣5.3M嚟湖啦

下年

Ball kcp leonard lbj ad

Rondo lance ig kuzma

條撚樣7月1果日笑鳩湖喎

湖人係咪想打全小球陣

做兵都冇資格

入返個靚底黎好喎...

blo幾岩沾狗用

我湧鳩猴Brolo 二揀一

Blo 會唔會比表弟完爆

其實依家it係點？
佢同rondo不和

生滋狗

係後備席爭櫈仔坐

佢乖乖地做狗可以原諒

想問下Brolo係邊個

The arrival of LeBron James to the Los Angeles Lakers changed the landscape of the NBA, and former Laker great Kobe Bryant believes it also changed the stakes for young players like Lonzo Ball and Kyle Kuzma.

"Players like Lonzo and Kyle and the others now have that really good pressure to push them forward sooner rather than later, and I can't wait to see them respond to it... " he said Monday, per ESPN Los Angeles. "It's going to be terrific."

kobe好似冇提過ig

唔只KOBE

成個湖團隊呢排都好少提B仔

Lopez?

The Los Angeles Lakers have renounced the free rights to guard Isaiah Thomas.

還我IT狗

唔係呢排 不嬲都好少提 存在感低到
Ig平時睇佢都覺得佢少同人social

Ball | Rondo
Pope | Hart | Stephenson
Ingram | Mykhaliuk
James | Kuzma
McGee | Zubac | Wagner

而家隊波嘅平衡好怪
Perimeter Def: S
Interior Def: C+

仲有個大問題係Ball, Rondo, Lance, James都係 ball dominant player with soso shooting. 雖然佢哋幾個playmaking 好好, 但係無射波, 製造唔到空間比slasher鏟, 可以預見spacing會好奇怪, 相信會好考驗禾仔嘅調動, 雖然陣地好怪, 但以隊波打快又好撚勁.
而家有三隻底，專登用9m入back up pg, 咁睇黎Magic對Wagner好有信心, 相信未必再入rim protector,
希望Kuz+Deng+Pick 可以打劫都KL番黎, 咁會平衡好多, 至少打到有length有shooting有Def嘅五小，但係對有底嘅隊相信會幾吃力

因為Bjai 一直都 push 自己

刺肯定唔會同你食釘

拿拿聲簽埋lopez開波

牛

有無手機link?
reddit 果d 唔得

啱呀

打柒fox啦

如果禾係想走勇士個套
完全睇唔出呢個陣可以點發揮
射手太少

LakersNation 10s11 seconds ago

Sviatoslav Mykhailiuk,
The next Klay Thompson.

And yeah, I copied and pasted his name.

仲難過antetokompo

冇人懐念牛

Block柒Bagley

都正常嘅，唯有安慰自己，刺要重建可能接受到下年變一年約嘅 trade asset
再唔係食Gasol囉我地

Wanger

比Bagley posterize

Summer League都要J了,開季無野J

Bagley 真係幾勁咁
可惜入左國王

Ball 唔打？

bust過dlo

Kuzma 都唔打啦

kobe個訪問，提到隊中年輕球員，只提到ball, kuzma and others

牛走左，所以下一個走既應該到ingram

Kobe 應該唔知內幕

跟ig一齊走 湖區都就變占迷區

咪過分解讀啦

對面summer league 都咁強陣

Fox Bagley Giles

為左錢要送bi好on9

咁班迷羅唔去籃網區

湖人應該比盡出到hart就算

7號仔係邊個???

羅衰自己

羅個性格問題

regular season個陣

無馬無ball,好悶

上年就係因為summer league 先開始j馬
準備j Svi la

帝王未來三巨頭今日出哂

Btw
今日有冇出兩個second round pick?
我靜係認到wagner

上年有啊ball破summer league收視

心

On9湧簽咗cousins一年5m 點撚樣打

心仔好靚仔

andre ingram家下咩下落

今年成軍目的係新仔摸playoff 地板練經 +橫掃OKC

hart

今年都係升lv 為主
下年勇士如果留唔住klay
湖人又簽到kawhi 就有機會

Zach Auguste咪上年湖人隊個mk

Kobe之前既經紀人係邊個

new dirk入三分

依家諗番 kobe 個次講話如果我需要出聲叫你你先黎既話 咁你唔洗黎啦 個句應該已經知pg 唔黎 所以同佢講

Kobe仲會理湖人d野咩 佢move on左就move on左嫁啦 不過我都覺得ig會

新dirk 好似ok

嘩屌

入樽

占士主動嚟 佢幾開心

心仔

有無順link reddit好lag

Mo牛油手到

10分

看似make sense,
但睇唔到當中既因果關係

求link

順不過唔清

svi幾準 岩岩唔係foul 球3分又入

希望做到禮炮隊

又起q

即入

Bagley 7pts 1reb
Wagner 12pts 4reb 1stl 1blk

正常hard foul

幾好j

簽rr9當多一個人教下波仔
應該會進步得好快

Josh Hart technical foul.
Frank Mason flagrant foul.
In Summer League.

Wagner 籃板爭d喎

lbj 仇人隊

Svi 防守如何？
做唔做到 3d?

德國仔似模似樣

正常 始終手短

呢兩年pick 既低pick 好似都唔錯咁

hart個射姿成個人側向左邊
右手出手又彎番入間
搞到好怪同左邊好似射唔到波咁

Wagner就射波好似幾好
first step幾快
但係好soft 咩唔到位

svi都係first step快
射波未睇到啲乜
但爆發力幾好

Wagner 手感幾好

咪咁快講定
Zubac第一場勁到俾人改做Zublocka

今年都仲留佢

個下盤好soft

虎撲7月3日訊湖人名宿科比-布萊恩特在今天接受了NBA名嘴Stephen A. Smith的採訪，在此期間，他談到了勒布朗-詹姆斯加盟湖人一事。
科比表示，他會熱烈歡迎詹姆斯和他的家人的到來，並表示詹姆斯的到來會帶領湖人重新回到“話題討論的最前沿”。
“在季后賽期間，我和他聊過，昨晚我也和他聊了，就在他做出決定之後，”科比說道，“我告訴他，'歡迎來到大家庭，哥們。'這聽上去或許很瘋狂，但我對他說了：'哥們，你現在是大家庭的成員了，所以，你需要我做任何事，我都挺你。無論是什麼事，我都會在這兒支持你。'我祝福他和他的家人一切都好，我很期待見到他們。”
“哥們，作為一個人類，你必須去幫助自己的兄弟，”科比說道，“我有過一段很不錯的職業生涯，我打了20年，那段經歷很美好，我過得很開心，我們非常幸運贏得了5個總冠軍，現在是屬於其他人的時代了，那就是湖人的目標。”
“當我剛來這兒的時候，魔術師約翰遜張開雙臂歡迎了我和沙克，我們也會將這個傳統延續下去，這是我們的責任，所以，若需要我做任何事情來幫助勒布朗將總冠軍重新帶回洛杉磯，我都願意做。”科比說道。
科比在訪談中多次表達了他對於羅勃-佩林卡以及珍妮-巴斯的讚賞之情。
“我給珍妮送了一幅來源於《權力的遊戲》的畫，”科比說道，“畫的內容是龍媽乘船重新回到了家鄉，背後全是船隻，我告訴她，珍妮，因為珍妮曾經質疑過自己是否想要接管球隊這件事，我說珍妮，有時候'龍母'必須要去成為龍母，珍妮於是進入了龍母模式。”
科比表示，在詹姆斯的指導下，球隊以及朗佐-鮑爾和凱爾-庫茲馬的防守會大大提升。
“有勒布朗在球隊，我不認為打進季后賽會有什麼問題，”科比說道，“球隊的夢想現在要更遠大了，勒布朗加速了這些年輕人的學習過程，他們將會以更快的速度學習，因為他們有機會每天見到勒布朗是怎樣工作的，如何準備訓練的，如何照顧自己身體的，如何準備食物的。他們能夠非常快速地學習，這將會幫助朗佐、凱爾和其他人的成長。”
“對我們而言，有勒布朗這樣的球員在，會為整個洛杉磯以及NBA創造極大的能量，”科比說道。
科比認為，對於在NBA最大的球市之一打球，詹姆斯不會有任何問題。
“在這裡打球需要一定程度的'厚臉皮'，因為這塊地方的歷史底蘊濃厚，”科比說道，“你必須要有厚臉皮以及內在的自信，相信一切都會沒事的，之後，將這種信念灌輸給你的隊友，即便是在你經歷最艱難階段的時候。”
“勒布朗已經證明過他可以做到，自從他還是高中生開始，他就一直活在聚光燈之下，他一直能夠處理這些問題，能夠保持鎮定自若，我期待他在這裡做到同樣的事。 ”科比說道。
科比認為，詹姆斯的存在會幫助湖人重返最吸引自由球員的球隊之一的行列。
“披上湖人球衣需要特定的球員，”科比說道，“我們球隊一直非常幸運能夠擁有一些真正偉大、歷史級別的球員來代表球隊，現在，我們非常幸運，勒布朗也成為了其中之一。”
“對於聯盟中的其他球員來說，我認為這幫助湖人重新回到了話題的前沿，這為這座城市創造了能量，我認為這對於洛杉磯和聯盟來說都是極度重要的。當湖人和凱爾特人都是強隊時，聯盟是更好看的。”科比說道。

無講ig

猴話想返黎

平時唔睇湖 所以唔知？

Wagner係咁仆街

同詹返cavs一樣冇講wiggins

有啲soft 但數據今場都又幾好睇

#Celtics and #76ers - 2 potential trade partners for Kawhi Leonard / #Spurs - appear to be playing the long game, not wanting to sacrifice marquee young talent w/their rosters in great shape. #Lakers clearly believe they can sign Kawhi - and another blue chipper - next summer.

Sustainable winning - Rob Pelinka

科比說道，“球隊的夢想現在要更遠大了，勒布朗加速了這些年輕人的學習過程，他們將會以更快的速度學習，因為他們有機會每天見到勒布朗是怎樣工作的，如何準備訓練的，如何照顧自己身體的，如何準備食物的。他們能夠非常快速地學習，這將會幫助朗佐、凱爾和其他人的成長。”

Lbj 平時應該好似C 朗咁變態

占迷強勢加盟LA Lakers小圈子

詹姆斯與家人現身波西塔諾，同時隨身攜帶健身器材

虎撲7月3日訊 據TMZ體育今日報導稱，在與湖人達成加盟協議後，勒布朗-詹姆斯現在已經現身意大利波西塔諾，隨身還攜帶著訓練器材。

在周一（意大利時間）早上，詹姆斯和他的家人在波西塔諾登上了一艘遊艇，波西塔諾是意大利阿馬爾菲海岸邊的一個超級豪華城市，魔術師約翰遜經常會攜家人在這裡度假。

據魔術師的妻子Cookie Johnson透露，魔術師一家也正計劃租下70萬美元/週的遊艇前往相同的地點進行度假。

知咩料

科比：我對詹姆斯說，無論需要我做什麼，我都在

吾皇: 復出bro

有講?

bosh想底薪加盟 但我驚佢死

占湖分家

底薪OK DEAL

Kobe復出啦

底薪ok

決定以後反哂PG DLO 牛 + Aaron Mintz

kobe for the win bang

牛做錯咩?

Wagner瘋狂被帽

新DIRK 咁快學識FOJ 4步上籃

心好勁

防守都係差d

Josh Barkley

另外個新仔好撚準 但唔識讀佢個名

svi long 3

對面bagley真係好勁

白字母哥3分好似幾好

My唔知乜

wagner可以再練好d個下盤
好唔穩 無板又護唔好個框

Sviatoslav Mykhailiuk
白字母

湖字母

Mytvsuper

If you worried about chemistry between LeBron James and Lance Stephenson, here's reason for optimism. They've had some battles, but Stephenson's agent called Rich Paul to make sure LeBron was ok with him coming, sources tell me and @BA_Turner

Rondo has been told it'll be an open competition at starting point guard. One source close to Lonzo Ball tells me: "Zo's not running from the competition."

多數呢D 遲下都會變到好FD

Bagley太屈

Kobe artest

d低位靚到 又硬 有3分

完了吧

仲射2分

傾屎個Auguste好鬼似Kuzma

最了解自己一定係自己敵人

能成為密友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛

Mo Wagner 保護籃板同內線防守俾我想像中更差
靠Mcgee同豬唔好話gsw, Jazz嘅Gobert都未必頂到
唔通猴底薪過黎 ？

忍讓下啦 又要馬兒好

猴

唉 其實詹士根本唔應該過黎
黎左我湖都冇可能過湧 又抑壓左班新仔成長
遲D又可能大變陣 簽成堆垃圾合同又trade又盛
其實最好應該係等班新仔成長 捱多幾年等湧解體
個陣最招多個巨星黎湖
而家咁搞法係又冇現在又冇將來

下？下年有 kawhi 又 keep 到 young core 根本有戰力打喎

希望今晚完晒操作

FUCK OFF

底薪入嚟囉，係好唔想佢嚟，
但而家我地無底呀

寧願用McGee做假正選 都唔撚想個仆街返黎

面對現實呀清

咁真正選用邊個？新仔？

面對現實 而家冇底
都係個句
底薪黎冇問題
有占係度應該冇乜事（掛）
myboy出得10幾20分鐘
同埋癲起上黎難搞過猴呀

情感上憎佢 唔係佢 Kobe都唔會咁快退

我都好憎佢

猴有機去CBA 15m1年

用McGee 可以頂到邊隊playoff team嘅底

算啦，今年睇個陣都知打和諧籃球，全部化敵為友
magic咁理性操作好抵讚，howard有得要我諗應該都要

呢家求其一個底都開十幾m

猴一年約平平地實要啦 唔要佢仲有咩底先？

留名

老老豆豆，
高比傷果年猴一樣都傷
你可以話因爲猴既態度令到隊波打唔到好既化學作用
但我覺得始終同果年戰術無set好比較有關
但佢都一樣傷住打嫁
高比既傷其實同佢自己孤高既打法同性格都有關
咩都要攬哂上身，同為左贏博盡無悔
當然呢樣係值得敬佩

BroLo
如果留埋其實姐係原陣randle 換lbj

健康有45-50勝啦

James帶阿豬阿狗都50勝喇老實講

睇就係brolo啱打啲
有3分拉空到俾占爆入去
同埋佢啲慢動作上籃又好頂癮
話唔埋又簽一年
反正五星戰隊已經齊人
佢去唔到痴冠

Hi everyone
想知karuso依家咩情況
幾鐘意佢

Caruso?
好似去左打usa

仙隊都湖撚

籃板點搞呀
blo 籃零王

我知打緊世界盃
但lakers係咪未簽番佢

究竟4號位點算

超鐘意brolo但籃板真係

無計啦

剩番d FA 都無籃板痴漢

Lonzo and LBJ 搶多兩個啦

Lbj/bi/kuzma

真

btw 好sad

中產/底薪咪要住先

猴係唯一痴漢
利申 唔想佢黎

想bosh復出到打波
當然健康行先

心入面唔想Ingram 上4，lbj 上4又打撚死
Kuzma 打4 ，Ingram 2 lbj 3
Kcp 後備？

諗唔到

猴識打pick n roll未
一陣pick都做唔好比我皇屌死

牛係咪徹底放棄左？
好似可以match offer

去咗AD朋友隊喇

本身佢係受限制自由球員

放棄左喇, 變左UFA, 簽埋NOLA喇

雖然我唔鐘意佢，市場內線最有實力反猴 又幫補到最缺的工兵類球員
再者我唔覺猴很去湖人，話曬同當地球迷反曬面

過左呢三日fa已經唔覺無野無可能

近年做人球
去邊隊邊隊d球員都唔妥佢
佢去到既隊都唔多
有傳 佢去cba

真
大和解聯盟

冇左自家制阿牛
好傷心
今年打得幾好又放棄
古馬子防守冇阿牛咁好囉

Rondo黎做乜

諗起 Nash 都屌9 大塊活
同埋輸波都hehe haha 咁樣，就真無唔好胃。

但冇可否認，呢個possible and available 係得大塊活

黎係好既，不過無後續既話就唔應該簽呢個價，又無隊搶

我好撚憎猴

佢肯認低威黎我又唔反對

順便同KOBE 講番聲SORRY 仲好

如果blo肯減薪，簽返blo仲好啦

人地去cba又輕鬆又賺多左 黎低威你真係講笑
不過我都支持佢黎打7勇 佢仲有貨

屌佢都講明嚟係想同foj打波，
佢嚟咪啫係明剃kobe眼眉，
點會係認低威

快d換我可愛返黎

ball 可愛 lbj kuzma howard
rr kcp/svi lance wagner mcgee

鵝有搶 應該都係700-800M

自膠7M-8M

波可以跟r9 學一年野我覺得幾好

都可以幾肯定咁講
湖無開到一年 15M+ 約比 Cousins

簽埋猴就開得波 下季再算

猴 rondo

更衣室會有幾亂

Lbj 既球隊

好似無試過

it狗算唔算？

今年騎咪亂到7彩 it狗

Rr9死忠留名

等睇牛下年返黎爆到個底狗閪咁

一有事就比人趕走左啦

簽埋blo開波算喇

而家一係brolo一係猴 睇邊個夠疏爽

但brolo冇消息

更衣室rondo howard lance嘈完，
ball kuz hart喺twitter再開戰場

而家d80後同90後

猴收底薪黎痴就要
再玩野又搞亂更衣室就waive / trade 左佢

其實湖依家仲有幾多cap簽人?

心算

應該有幾m

得返6m左右
估唔到仲簽返kcp一年12m

1.3m cap
5m 中產
底薪

其實所謂既cap肯交稅係咪可以無視
好似雷咁 肯交大稅 點爆cap都冇問題

據雅虎體育消息，雷霆希望為埃文斯提供1-2年，每年600-800萬的合同，埃文斯很感興趣，畢竟去雷霆很可能打上先發，可以拼更大的合同！

湖9m簽rr 都唔簽evans

邊忽會有正選

可能做善事last 個d比埋佢

TE應該要長約

其實有lance又唔駛evans既

evans新秀draft完之後就睇好佢，去左no推佢打小前累左佢
不過去雷霆應該有正選
但應該冇波掂

俾多左
我覺得差個大前鋒頂阿牛
古斯馬應該都係第六人
wrongdo瘋狂餵波

起碼有外圍先

換撚到可愛未丫 屌

你搞清楚邊隊累左佢先
同埋點解去雷會有正選？

尋日又話最後通諜24小時

今朝幾驚hart打打吓剝衫走人

數據撚
A Robertson
PG
Melo
Adams

打條撚正選咩

ZT約什.哈特成為歷史第一位夏季聯賽被罰出場的球員。

直播吧7月3日訊 在今天上午進行的一場夏季聯賽中，湖人客場93-98不敵國王。

湖人球員約什-哈特在第四節還有一分鐘的時候，防守巴格利犯規，因對裁判判罰不滿，對裁判怒吼，吃到了第二個技術犯規，被驅逐出場，這也使得他成為夏季聯賽歷史上第一位被驅逐的球員。

哈特本場比賽出場32分鐘，得到23分3籃板4助攻。

陣容大致已定啦

係睇下簽唔簽猴

melo

猴仲有貨 但blo有三

Magic 簽得咁多一年約
都係預一年磨合同成長
下年先搶人

下年 KL 唔續約可以自由身加盟
宜家要比刺狗禁搶

同埋 Deng 份爛約仲有三年
今年要清 好高難度

清melo預左
但清完推pg打pf定直接evans打pf先會有個正選位出黎
咁又點會有機會博表現

行開咗返嚟見推左幾頁
以為有deal

2年

已經有窮人版blo 👉🏻 wagner
應該唔會簽返blo

Cousins告訴我，他沒有收到一份報價（ZERO offers），一份都沒有，他很困惑，很受傷，他說在凌晨5點左右，在拉斯維加斯的酒店陽台上，考慮了很多事情，然後給他的經紀人打了電話，開始談論各種情況，其中一種就是去勇士。

湖冇offer過

唔計底 而家陣容深度好好
如果簽埋猴 隊波防守應該top5

如果champ到 湖會唔會掛詹件波衫

雖然帝王係有(加埋班管理層愈黎愈差)
但係你肯定nop將佢放落小前鋒冇累到佢成長？

有諗過佢會頂羅拔臣個位
不過機會細

難d

係就快啦陣人地簽左我地底就放題

實會囉

cousins個邊想要一年約博表現要大約，但係又要十二月一月先出得既話即係其實想要份15m半年既offer
佢又未話要去湖，即係就算打得起又未必會留，無謂借張一年約比佢做跳板

邊有人敢報份中產比佢丫 佢見無offer自己r經理人主動搵湧

我湖得返幾多cap 簽返猴都唔平 除非清到deng

而家都仲係覺得James嚟湖人好唔真實
個feel好似當年雲佩斯去曼聯咁

啱呀，而家唔清deng根本簽唔到人

簽wrongdo呢一著 覺得湖人仲有交易 個中鋒位冇理由唔理

一定搞緊但冇聲氣姐

Brolo唔係有bird right可以唔計cap續咩

大約留blo嘅出年無cap

應該會 商業角度

之前唔係食半獸人
拎pick架咩
點解而家又拎cap簽哂d 二線球員

希望佢做到渣巴角色

拎冠可以，fmvp比lonzo

nbalakersnation Report:
Brook Lopez is open to the idea of returning to the Lakers at a reduced salary if he felt the Lakers are in a position to win a title.

好似有得諗下

可能大咬左Denver 唔deal

Even做pg 🐢sg

無上連登半日
D留言數

睡咗個午覺已經多post到唔想追

跟住簽rondo返黎同ball爭出場時間

比ball仔學下野啦 而家rondo都叫有射有鏟有傳

好多占迷暗底係我湖十年fans

我希望rondo 條友黎到
係真係黎教佢野
唔係分化更衣室 同 教佢揀波打

痴撚線，個個後生仔同星，同rondo做隊友之後好多都服佢

Rondo係公牛個時幫班新仔口同JB,wade反哂面

最後咪又係服返佢
playoff睇佢頭，不過傷咗姐

學友邊間中學咁好唔洗返學

簽返Blo啦

我間學校有茶點時間同午睡時間

呢個好似playoff 時嘅新聞

要佢都唔要猴
最撚憎隻猴 無佢 kobe可能仲打緊波

有Rondo，無晒暫停都set到play/識點守

真

其實會唔會ball個傷
下年打唔到
簽個人頂住先

下年湖人點都唔會冠軍到
由期簽埋表弟之後

唔會
都要有後備pg

感覺既係 由ennis 變左做 rondo

感動

似係由ennis變做ball

似係由ennis變左做ball

Rondo咁心做後備

其實cousins 又無人offer比佢
又要被人屌佢 入勇士
姐係 唔比價值佢 ， 又要求佢 唔比揀贏波機會

要屌 都 合理啲啊
依家係無人用應得嘅offer 追求佢

呢個心態係真港人
唔抵得 真要屌

知道咗原來湖無開過offer俾佢之後
我已經無屌佢了

係囉，愛滋應該有同佢講明主pg依然係ball，
但佢都照嚟

愛g有心搵個playbook大師教ball
都幾肯定ball係基石了

ball肯學rondo肯教
互惠互利

估唔到肯bench
j 死
Pass first pg真係好撚正

既然簽左lance, kuz可以放正選打PF, lance打6th man
最後問題係starting C, mcgee

馬刺在禁錮可愛

唔知今年ball會進步成點

點睇第六人都唔係爛屎

後備有rondo Hart lance mcgee +Wagner ? 仲有個新仔射手做大後備？

仲有kcp

maybe kcp, maybe kuzma or both

而家都係無starter C

我當左kcp正選
Ball kcp foj kuz + c (maybe Howard )
不過lance同kcp調都得

咁ig呢

打完先發現無左ig

咁兩隻新仔都無得出了 差隻c

慘，連自己人都當佢冇到

越諗就越覺得kcp 同 lance 點解要同時簽曬，仲有個hart

睇左今場summer league highlight, wagner比bagley恰到傻仔咁. 但stat竟然唔錯
有冇師兄分享下

依家最唔知點嗰個就係呢兩件
兩件都唔簽，俾多d人工搵noel 同evans 就真係perfect

呢家好似太多guard
4號5號位太少

睇左一陣 好靈活好快有射程
但對抗性唔夠 睇左一陣都係咁仆街訓低

ig 2 lbj 3 搵個4就最好
kuz都係放後備搶分最好

正選c都無 仲要搵4

Kuzma 打正選4 籃底放題

KCP 仲貴過 Rondo

搵個籃板痴漢榜住有無得諗

即係kuzma=love 猴=tt （打法上）

能力上冇問題 最驚佢搞屎棍啫

是撚但搵人一年約頂住先啦

老大

Rondo

RR9+KL+LBJ+Kuz+DH

hart for trading可愛

估唔到當年既綠軍RR9都過黎
好記得2010 GAME 7 最尾佢粒3分差啲令湖人收皮

個新仔雲格幾正

差d收皮？吹大左

差d收皮

睇咗Summer league highlights
Hart球風好似成熟咗

Kawhi 只係想返LA, 唔一定要係湖人

唔去湖人去LA做咩

LA 除左湖人仲有咩？
銀河？

其實front office 有冇諗過換AD
拎換可愛嘅package 去搏AD

個組織咁靚射到咁撚樣

錯post

是撚但啦

Berg廢撚到

dodgers kings galaxy

笑能到我

掛住廢老了

單刀橫傳

Pelicans無俾咩？

AD當你兄弟
佢就當人契弟

可惜AD都繼續要做悲情英雄

波台炎亞綸支持區

心戰

朋友 我當你一世朋友
come la la diu

La 自動係default 左 係Lal 啦，下嘩

早幾年都會諗幾秒嘅

LA Sparks

聽日1400前會簽到brolo/鳩猴了

想要 rim protector 多過 Lopez

聽朝會唔會有好消息

gobert

Howard 返湖會唔會比人boo

會

係咁吹湖會TRADE走波

Ball = 基石

j咗 rr9 17-18 highlights
3個交波咁勁嘅人1隊
Kuzma 會唔會刷到 25 ppg

我覺得用IG 加野換可愛清DENG 係好正路
但係問題馬刺要 多D人
不過馬刺唔換 下年可愛又走真係

換得d咩

Kuzma BALL 不動資產
Kuzma D神奇3分真係J死
有咁多人做波俾佢 真係會升LEVEL
D人成日話JAMES 搞到成隊波唔識打波
因為騎士班人無籃球智商
RR9, BALL 依D高球商一隊 我就唔信會廢過係騎士打
反正係東岸 同係西岸假想敵都係勇狗
早D打完好過

rondo 黎左
ball 真係唔穩咁既feel ..
唉 屌

真係無咩隊要BALL

Ball 係非賣品

有冇機簽monroe?

睇唔到邊隊搵PG

不如話冇隊想要

兩件事
牙占上年弱化隊友係一回事
隊友球商低又係另一回事

當中有冇因果關係,or 邊個係因，邊個係果 就見人見智

但認同，占夾ball 會好好睇

魔術
佢地有一堆C

調番轉
魔術全隊任選都唔夠換

it9

it9 for 比陰部

因為唔想要埋ball個老豆做煩膠

魔術簽it

實係關事

JR TT LOVE 不了 有JAMES係到 D波去晒JAMES到
傳去射3分又唔入

過完成年點解仲有人講緊Lavar影響力
人地收咗聲好耐啦喎

占屎係lal會被解放， 我相信占屎唔駛key ball威力仲勁

占士係d隊友同個教練真係太撚廢先要自己攬曬黎打
你睇下熱火果陣 史普以史查將3巨頭分工分得幾好 攻守兼備 以防守行先盡量打到最殺食既防反快攻 其餘時間成隊波不斷走位 真係打成隊既ball movement 關鍵時候先需要單打
對比mike brown同lue教既騎士 可以話係無進攻戰術可言 黎黎去去都係占士 love iso 一係d炮走位射3分 呢幾招一唔掂就進攻啞火 所有人鳩黎單打to 進攻都算啦 防守連續4年final打勇士 都仲未識守人地果套戰術 你入幾撚多分都無用啦 4年都可以仲未教到班球員點樣應對同一隊波 真係唔知點解lue可以留到而家都仲未比人炒 講真第2年如果唔係勇士輕敵 真心唔覺騎會反cap到
我係占迷都係咁話

認真
下季占迷高枱貴手
我湖d 細蚊仔 係得球商呢d 虛無野 J下
牙ball Wide open 3都可以 air ball 既
禾少調動又係得淡笑

呢度開季就會比占迷TAKEOVER了

屌 咁就拿拿林tarde走佢地換啲有用啲嘅野啦Magic
睇騎士幾季JR TT Love Lue呢啲垃圾已經捱得好辛苦
今季轉黎湖人唔想再見到吾皇33歲仲要一個人carry垃圾隊友

13年對刺都係衰popo on9 唔係g6個下收左鄧肯俾龍王搶左球進攻籃板 吾皇都係兩冠

13失利
造就 14既馬刺 beautiful game

新湖迷打咁多字

占迷

又係無睇開湖比賽？

我皇去湖終於可以光明正大做個湖迷

其實係wade迷 但wade已經巔峰不在
唯有睇占士

wade打多1 2年都退休了 唔知等唔等到佢個仔入nba一齊打返季

睇好James, Wade同 Kobe 做親家

已經想像到占迷下季一輸波就要trade哂d細蚊仔走 , 但一贏波就係吾皇carry.

要AD要kawhi要淫klay

對底會點玩法

果然3方交易 木狼唔通食釘

LA gets: Kawhi

Minn gets: Ingram, Deng, Hart

SA gets: Butler

愛滋佬有冇神到咁

有冇可能唔出ig出picks

個人都好鍾意ig 但清到釘加 換到可愛
真係唔洗諗

要睇肥t對釘嘅愛有幾深

組前公牛陣
釘無打兩季應該唔識打波

deng其實都慘，明明仲有貨交吓，
但就因隊波策略唔夾佢所以雪足一年

trade阿心都幾陰公 岩先打完第一場sl

最後一場 輸波

hart轉pick最好

咪撚trade ig呀，反面呀，lbj咪話咗唔好急囉

Deal

我都唔想trade ig
但見呢度大部份人都想佢走

唔捨得還捨唔得 咁樣換到真係好撚坻

抵

可愛+AD去湖
出年melo去埋做第6人就

猴->巫

我地係咪要簽blo了

b仔

可能木狼傻7左 2個first round + 心 +豬+ 釘肯換呢

唔通真係amir johnson
屌evans 去pacers
人地由lance upgrade 咗去evans

烏權，烏你碌9咩
bi

有bird right 下年係好操作啲

如果走既話，希望BI 去刺
唔係去潛力狠。

唔應該用e個價要rondo

最值錢既c係 5.3m

唔應該咁急簽kcp 同lance 就真

呢隊湖下年3分命中會點呢？好期待

正喎咁樣

Kcp 應該foj 經理人要
lanCE就迷你中產算啦

可愛個舅父又話唔promise續湖 而家想去lac 係咪想fake刺

996

有其他選擇?

唔早簽上面個三件 咁啲cap應該點用

又黎

唔好賣b啦